Проект сделан по инструкции с сайта narodstream.ru : https://narodstream.ru/stm-urok-68-lan-enc28j60-chast-7/

Текущее объем кода соответствует 7 части урока (прием и отправка пакетов ARP).
Состояние проекта: ведь код до 6 части правильный, результаты получены, как в статье; в 7 части в Wireshark почему-то не появляется запрос ARP. Было решено отложить проект.